擴闊音樂品味，一人一種特殊歌種

我先：nightcore

東方同人，純器樂。

Me blue sky